旺角Full gear抗爭者蕭德健勝出！

勁！

推

大約
2161蕭德健vs 2076黃舒明

勁

邊個黎

呢個手足贏到

不要忘記手足

比上屆多千3票

手足有錢幫人了

tui

呢個真係要推

0103 旺角北 民主派 蕭德健 得票2076 勝出

呢啲真係民意
佢張poster好似連名都幾乎睇唔到
就憑抗爭者三個字

雖然區選贏咗係好事 但唔好忘記手足 必須繼續抗爭
如果我地停落嚟 死咗既手足唔會原諒我地

靜靜地贏
小心被DQ

由頭到尾都用抗爭者名義出黎選
預左輸
咁都有得嬴
相反其他區民主派就輸

犀利

記住唔叫口號"光復。。"嗰啲，費事比對家玩嘢，今晚静静雞贏。。

手足都贏 勁

大家靜啲, 唔好叫口號

依個
係一個好好既證明
手足好波

要穩住 唔好俾位對家DQ
每一票都好重要 要好好珍惜

當選後會否據角為王，荒淫無度㗎？

專心做議員救手足

岩

其他區民主派輸？

好想喊

割據？

咁下屆咪無得做囉傻鳩，好似甴近平咁永續咩

雖然險勝
但已經好勁

真係？

行政令重於法律未得囉

係慘勝，用人命，用血汗，用眼淚，用自由等換返來的

Push

唔洗再見到黃舒明

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

我睇咗
蕭德勁

恭喜哂

目前係有幾區輸左
點睇?

黃輸明

幾區輸左
但幾廿區贏左啦依家

勁啊

投左佢, 感謝.
以前15年區選 16年立會 旺角區一直都深藍 令我好驚

食TG食到個地圖黑洞咁款
訓緊都嚇到彈返起身啦

自推10

自推9

有冇poster睇下

幾型

【光復香港，時代革命】

首先，我要同大家道歉。
今日之前，我無諗過自己有機會贏。

但今朝起身之後，我睇到希望——
呢個希望唔係我，而係大家創造出嚟。

去到呢一刻，無論旺角北還是全香港，
投票率已經去到歷史新高。
但係，時代交俾我地嘅意義有更加多。

—

我最初參選，原意係要搞一場不一樣嘅選戰，
區議會唔一定要蛇齋餅糭，
區議員應該促進不同政見在社區交流，
讓家庭不會因政見反目，
讓手足可以安心回家。

我另外一個參選目的可能有啲自私：
我係一個 1 歲細路女嘅爸爸，
我希望囡囡十年後、二十年後回望，
我曾經為佢嘅未來而付出，對佢有所交代。

香港人呢幾個月曾經付出嘅一切，
已經永恆地改寫香港歷史。
而我地今日就要將另一個奇蹟寫入歷史。

—

呢一刻投票率已經係歷史新高，
但我地更加重要嘅使命，
係要將呢一班賣港求榮嘅建制派連根拔起，
一個都唔可以放過。

條數好簡單，黃舒明上屆有 1,712 票；
截止夜晚 7.30 為止，投票人數已經接近 4,000。
只要剩低兩個鐘，支持民主嘅選民落街投票

各位旺角北選民，勇敢面對歷史呼喚，
仲有兩個幾鐘，請大家一票都不能少

光復香港，時代革命！

#和你投
#旺角北 #抗爭者

【TG Channel】
【TG 義工報名】@maygodkillallpopo
【TG 政綱查詢】@mkonfire_kin

#香港人反抗
#社區 #應該暢所欲言
#手足 #可以安心回家

（選舉廣告）

型到喊

戴住豬咀訓

推！

我有份投你架

最近一星期先見樣

好想佢贏

要小心dq

有冇人知油麻地北選情，今日排隊廢老同後生旗鼓相當

恭喜勇武

Hoball

險勝咋？

佢係咪留轉係poly陪手足個個？

有啲驚佢被dq

贏既人星期一全部同我去Poly救人

入到閘選完先dq 嘅話可以做國際核彈

贏左要記得真係做地區工作

希望冇事

Cls

蕭德健做過大專講師架，鳩極有個譜

蕭手足好波

旺角燕瘦環肥，巧難忍受，必須監督清楚

美6